呢條仔成日都戴綠帽 勁撚慘...

拍親拖條女都一定比人搞...

係門罅偷望自己條女比人搞...

Seed

二打碌 汁男都冇得做係幾慘

御用cuckoldman
到底佢叫咩名

juy 真係好正

有冇佢嘅合集？

連名都唔知

btw 之前石原係咁出片都見到佢

‘’

有個戴眼鏡嘅都係 個老婆去人地堅投訴次次比人食埋